NGT48討論區第43回︰ 慷慨己銀包! 從容作米飯! 引君成一塊! 不負總選投!

溫馨提示
Aya Aya Ayaya!!
宮島亜弥世界第一!!

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入
NGT48 公式 IG：

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
都係NGT48 宮島亜弥

支持

請多多支持宮島亜弥

🙇🙏🙇🙏🙇🙏🙇🙏

三個字：正！

古有曹植七步成詩，今有神巴七分成句

呢首本身都係詩嚟

引刀成一快,不負少年頭

變色螢光棒咁既，台幣

好似我咁雄糾糾既男人，神巴可唔可以作首詩形容下我

原味底褲買!!
卻是男兒身!!
男孩穿裙子!!
內外不是人!!

lm

反aya mode on
active....

勁到癲 內外不是人 笑咗

毒帖留名

問君能有幾多仇!!
老襯咪扮鱷魚頭!!

我又點？

本身有個男兒心!!
無奈本是女兒身!!
不怕別人惡言鬥!!
發誓要把兒玉留!!

Agger

神巴勁嘢，我下年會投票比Aya咖！

痴線 真係有少少諗頭

寫我要寫型啲真飯啲

點撚解我既唔係呢首詩改篇?

在下佩服

神巴好文采

謝謝

口說撐港女!!
常到米po吹!!
令人很好奇!!
君是否攪基!!

識煮一手好菜 ，識吟詩，風趣幽默，又係一洲之主，你話神巴有無可能無女?

Ok 總選aya 一票

好詩！墨君腹中一吐苦水盡道出來！

下年神七

食屎啦你

口水歌,打油詩,邊有文采丫

lo south sing lo

無懼被人拉
愛看F.B.I
最愛是由佳
經常性自High

珠巴

過晒16碎喇 仲FBI

好文采好文采

港女正！仲有我唔係gay！

開心又一day 唔開心又一day
自high 開心下快樂過每一day

無話你係，不過你嘅表現似

以上唔係詩
只係我生活態度

繼續講

學到嘢！

港女世界第一！

根本就無人care港女 得我一個港女吹！

我都鐘意港女

[black]idol[/black]

有人以為我搞gay！其實只因dry到死！
港女永遠我無機！因為真人柒毒肥！

網上見到依輯相
太過份了
唔貼了

魚人變人魚

IDOL永遠我無機！因為真人柒毒肥！

扮少陣啦

咁樣正幾多!!

神巴....

我係 幾時出嚟12樓見

富山冇人識

名

超MK!

@珠巴

AKB成員愛自嘲貧乳，不代表粉絲也可以取笑

同黑人可以互叫呢家但其他人叫就歧視一樣道理

SOR !

我淨係笑我自己係蘋果用家啫

老屎忽
好似連飯都係老奉咁 唔怪得之仲係圈外

以女性角度睇佢又講得冇錯喎
女飯講還可以
男就真係性騷擾喎

「我個胸平唔平關你鬼事咩」

其實只要當事人覺得唔舒服已經算係性騷擾啦

情理之內 道理之外
你用個殼嚟搵食 比人講無可厚非

以後米po男會員唔好再笑mb平胸！

我覺得匿名講又冇咩嘅
唔好兜口兜面咁解囉

飯嘅心態就係當朋友咁講笑
就算有惡意 偶像都唔應該表現不快出來囉 除非係持續滋擾姐

YFTF 嘅嘢

不過你唔係真係佢朋友呢
某啲認知巨除外

都係要比錢 朋咩友

話你呀

「我不是香港女生，你会爱我吗。」長谷川大陸妹躺在墨仔寬闊的胸膛上，一邊撫摸著墨仔的胸肌，一邊問。

「會，我答應你，我們會好好走下去。」墨仔下半身控制了思考，說著自己也不相信的謊言。

「那你溫柔一点。第一次。」

咁我以後就交晒俾你架囉wo
我愛你
然後就慢慢推佢落張床

引到你個mk仔出來了

正，一早有甜故

你訓醒唔扯?

叔叔有心冇力了，不行了

做咩無啦啦問依啲，Gay?

應該星期一先得閒擺到d相落去

啊叔當年睇再甜d既都無動於衷啊 !!! 得幾句就想啊叔扯!

推完之後，就轉電話，微信刪好友

訓左幾粒鐘又要返工

下星期先去

返完工又去日本

星期五晚放工飛 星期一朝早返到 每個月四次

鐵打都唔掂wo

精神上應該得
荷包就......

點解唔明你講咩？

佢意思係食完個大陸妹之後轉電話，食完鬆

珠巴明禾心

但係out了，依家大陸人有錢過香港人，冇依支歌仔唱

真心涼左好多 瘦柒毒終於可以著長袖遮下

Yes 肥仔都可以遮下

你啲大隻佬冬天都短袖咖啦

咪臭係
墨仔好似d俄羅斯人咁大隻，應該冬天仲可以短袖係度玩雪

墨仔示意圖

墨仔靚仔好多，似韓星，溝死女

去睇吓泌尿科好喎

再吹就假

如果現實真係有好似你哋所講嘅「墨仔」

咁佢唔需要睇idol啦

兩件事無衝突

好似唔關事

山田孝之人地大明星食女無數一樣係數字團飯

又拍水著

我又唔係大明星...

其實D篇輯真係唔驚無人買嘅咩

我信你唔做啫,天堂鳥都做到,墨清點會做唔到呢

係米PO是但搵多2個型男手足，組隊 大米鳥 出道都紅硬啦

有人氣，你著衫唔著衫都有飯買架啦 就算空書一本，由住宣傳下咪都係買到斷市

我真係第一次聽山田孝之食女無數

到時真係大獲鳥

我會買

可能珠巴比佢食過唔話你知啫

我又不是邪骨

美食無疆界,菊花任你奶

又抹黑禾

基佬咁肉酸

係lu,叫咗珠巴唔好開名㗎啦

米po傳統大愛包容,不要歧視人

死基佬！

Except MK

你可以唔認我嘅觀點,但我會誓死保護你嘅言論自由

暗示想揾人埋單

有d深，睇唔明，有冇中譯?

N2 lv?

禾姬又有番組???

我唔知結婚之後嘅形像會係點!!
但我好想快D有細路!!
我絕對會非常愛惜佢,未來嘅寶貝!!

鳩番譯有錯請指正

第一句未學過

Thanks

迷路g個仔第時睇返老母既寫真

有強國土豪包養??

我都唔係好叻,你唔好盡信,都係再問下CM同彩姐穩陣D

[img]喂大佬呀你唔好咁癡線啦.jpg[/img]

舊相但未見過

我愛梨

大體上冇錯
成日扮唔識日文？

堅唔叻,都係之前返工學師個陣D㗎佬師父教兩句,無咩點學過

正宗日本菜師傅 神巴

好似好多日冇見過奈良巴??

第一本好正

岩啦搵個好個男人結婚

條友斷估都唔會咁勤力溫dse，肯定有d偽毒野搞

find me?

其實好多人都有你呢個誤會,所以都誤以為有分正唔正宗,其實唔係咁嘅!!

正如就算你去問一個日本人師父,佢一定唔會話自己先係正宗,因為只要利用日本嘅食材同煮法,其實已經可以話係日本菜,而且日本各縣風情眾多,煮食手法千萬種,邊個會夠膽自稱正宗呢!!

P.S其實宜今港人非常崇尚嘅壽司同鐵板燒,本是窮人食物,只不過係有班傻閪(由其是日本國外),不斷吹捧先變咗高級嘢啫,其實日本國內根本一D都唔貴同埋大眾化!!

寿司日本國內一啲都唔貴 認真咩

鐵板燒真心好味

日式 韓式 台式 蒙古式 乜式都正

mina話搵日拍片教點整日式空氣陰
雖然依家我都識整

佢病左 希望快啲好番

oh

咁你要講個D已經比吹捧,好似壽司之神個D,我當然唔否認佢係貴啦,但離開小小嘅一定唔會好貴同大眾化D囉

終於忙完 hea埋呢2日就飛

識整?

同韓式有咩分別

牙細洗唔洗整返首詩比你

好呀

本身是個泡菜狗!!
但卻裝成舉板友!!
常到米po去逗留!!
查實一名花生友!!

橙橙G

完美形容MK雨細

無人信我鐘意ngt 算
仲有我以前好憎泡菜野
同出面反韓祟日撚差唔多

有咩咁橙

泡菜狗喎仲唔橙?

Bug狗 欅狗 乃狗 難波狗

詩乜鳩 呢個明顯Rap嚟

但我無free唔識串喎

大家都是 469 489

得1個flow，渣ga

我發現mofu po既，9成係食物相，剩低1成就係同食物既合照

好啦好啦,第一句改成
本身是個珠推手!!

好唔好

你試下睇木村文乃IG

非洲長大,我唔怪佢,佢永遠都係我嘅好二奶

美月 :

關吾關梨事牙?

●BOMB!(ボム!) 2017年12月号

グラビア： #加藤美南 #中村歩加 #荻野由佳 #中井りか #本間日陽

真係不得了

唔關我事唔通關你事咩

兩個固定番組

咁佢以後有咩,掉C個D,唔好再係sr開台喊啦,如果唔係好易變珠珠

咩都喊一餐 都真係幾煩下

依d叫我見猶憐，見到我都想喊

作為一個官推係唔應該,將唔甘心呢句嘢掛係口邊,咁樣其他唔受推嘅人聽到會好反感

mola mola

今晚知中唔中生誕祭

中左12:30果場 屌

返黎一兩日又飛

原來日本 IKEA 有衫賣

安慰獎咩

抽中咪去囉

聽日飛
射2日波

話射就射 勁到癲

乜工黎? 介紹下比手足

日陽B 今次mola mola

你買咩邊間航空?

UO

浩南哥，我可唔可以跟你搵食

等睇認知巨個repo

公演唱49單Ayaya做C

正到爆

哦.......

ATC 淨係用百度 ，想DL 睇都DL 唔到

在線睇唔得咩 反正毒撚d data根本用唔哂

未放工...

而且DL後可回味

毒撚data先用得快

上個月爆左1gb

係，之前上連登自動show圖半個月爆

唔再出面睇片

唔係之後bilibili有backup嘅咩

唔覺有

日陽B

aidoru好似有得dl🤔

只睇美月唔睇乃

。。。
照舊算

仲有 成日講mk話題 戀愛經驗豐富

我屌......隔離屋唔知係咪開封左條清朝既鹹魚煮，臭撚到我就暈......

呢度除左我，有邊個手足唔係咁啊?

嘩ep39商店街個2個架妹既look我好鐘意 先14碎ja

笑左
禁鐘啦

日本係神奇既國度 ，14碎既妹妹仔已經識化妝打扮著衫

利申: 鐘意左邊

Same, 左邊正

幾時一齊去日本溝㗎妹？

見到佢地富山街頭即興唱歌
諗起n年前某個分團mb曾經都試過

良哥版本

藏在米po扮毒撚
毒撚卻去女伏團
別人笑佢太MK
佢笑他人扮宅男
得見良仔俊俏貌
無遮無掩玩linlin

改篇自唐伯虎《桃花庵歌》
桃花庵裏桃花仙
桃花仙人種桃樹
別人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿
得見五陵豪傑墓
無酒無花鋤作田

我港女都未溝到啊

邊個團？

nmb唱黑髪少女

岩岩係街見到個打扮勁日系既女仔，有少少似美南個種feel

女仔畫腮紅妝，真係好正

nmb個陣唱，有矛ngt今次咁柒?

11年架啦
好似跳得都幾齊

mofu B

即係馬嬲屎忽

中間有一段教街上識女仔，宅男快d睇！

p到呢

唔p唔同哂樣架

sor p唔p都咁令

prr個個係宿醉妝 不過呢家唔多hit啦

睇錯心口有毛，sor!

精神病人の日常

嘩即睇！

無字幕點睇
btw 搵骨仔教咪得 洗鬼睇片

右邊ho qq🤤

左

依家有好多ngt mb
不過sor 睇緊由佳

Aya 好耐冇開台？
榊巴除褲仔未？

良仔條偽毒已經唔理未遙了 唯有由我去愛佢

老佛爺係擺係個心度專重㗎

發現全場得ngt最誠實，有d睇相好似幾正，入去係第2個人黎既

睇idol最好 唔洗煩 唔會發脾四 唔會離開你 唔會嫌三嫌四

Aya個嘴仔好正好想錫啖

近排骨仔好似好想激嬲大洲主咁！

墨仔你想點撚樣先

我發現咗連登嘅bug

以後生日推po，要靠你光速bug回覆啦

最近連續激嬲咗兩個朋友

Aya 又真係幾靚女

當然啦

屌

同學仔嚟

回望舊挫折 你未停留 明日亦沒障礙

明天會花開

牙良似失戀咁喎

如果我能活著昐待

好多ngt mb 升到發發聲
包括Aya

友共情~ 不變~~那種真找不到缺點~~~~~

Btw真朋友應該最後都會好返

就算天空再暗 破曉總會到 若你肯靜待

良仔真係似失戀咁...早一排又唔上嚟去咗努力溝女啦可能

加油！

聽朝要趕去睇醫生先

冇得加油
條女中意你就中意你，唔中意點做兵都冇用

呢樣真 一定係互相有好感先，漫畫入面成日由唔鐘意變到鐘意，現實萬中無一

人地唔開心 珠巴你仲咁直接

不過真嘅 鍾意你嘅就鍾意嫁啦

Why

良仔係咪有玩開相機㗎

現實係 識嗰頭幾分鐘比個第一印象已經喺潛意識定咗好多

飲食台 > 娛樂台 ，再次 > 感情台

拎射波紙

好奇到時你打算點扮病? 定up下話咩度唔舒服

咩病可請幾日

認清現實，好過有不切實際幻想，仲衰

其實真係病緊 喉嚨痛緊

其實同老細講鳩痛得唔得

佢無理由會叫你攞碌鳩比佢睇㗎嘛

我屌你哋

我係激嬲朋友唔係溝唔到女啊

無喎 做咩咁問

良仔話自己唔係溝唔到女

良仔：女，我大把，我要初戀呀

你現在聚腳在感情台

未來你就會知道 男性朋友>>>>>>>>女 ，加油

未遥咪我條女囉

Yes 女人煩到死

即係 邪骨>牙細🤔

牙細幾時做咗你條女

牙細咁靚女，你排佢前過我，都正常既

昇格未呀

牙細係我唯一一個嘅女性朋友

一日半日扮病唔難既..唉我都煩緊放完個大假 轉頭又要射波飛

牙細 : 你幾時產生左我係你朋友既錯覺.......

步加未遙一齊升 大家笑希希

出演メンバー
荻野由佳・小熊倫実・加藤美南・佐藤杏樹・菅原りこ・高倉萌香・太野彩香・西潟茉莉奈・長谷川玲奈・村雲颯香・山口真帆・山田野絵・角ゆりあ・日下部愛菜・清司麗菜・中村歩加・奈良未遥・西村菜那子

問我有沒有
確實也沒有一直躲避的藉口
非甚麼大仇
為何舊知己在最後變不到老友
不知你是我敵友
已沒法望透
被推著走跟著生活流
來年陌生的是昨日最親的某某
早知解散後各自有際遇作導遊
奇就奇在接受了各自有路走
卻沒人像你讓我眼淚背著流
嚴重似情侶講分手

又中

慘 唯一嘅女性朋友都無埋

日下部

係我衰，唔應該咁講 牙細快d出黎講幾句

良仔再扮就假啦

我信良仔，因為我都真係無女性朋友

都慣㗎喇

好似39集朋友，淨係見過佢1,2集 連樣都唔記得了.......

其實我有

Show Blocked User - 奈良未遥 食屎啦你

又周到個

漬漬服漬漬,原味底褲漬
不聞基佬聲,邪骨便嘆息

正

女朋友就話姐 女性朋友 咁有都唔出奇嘅

我個女性朋友就係你啊牙骨

無女性朋友仲出奇啦係咪.......哈哈......哈.......

又扮 明明你就係溝女技巧王

希望等埋搞 D3 快d升

得技巧有春用咩，d女見到我都掉頭走啦 同異性講野又口疾疾

開班未

醫生紙已拎 去緊機場了
估唔到可以係今年睇到NGT新公演 太令人感動

做人如果有你一半熱誠就好
為港爭光 記得厄介

我覺得自己是零

之前唔係睇過幾次新公演？

今年射波神風左兩次都係為左睇NGT
今年無憾了
2shot 摸手 重播總選 公演

奶moon唔計
剩係睇過2nd パジャマドライブ

我好豐富咩？

方丈你都去過幾次握手啦?

真飯

我屌.......12分啊我........

15分

Me七分

知你現實生活多姿多彩啦

Me 1分 水樽用咗好耐唔換

8分

BTW 關水樽乜事??

1

兩分

大瀧

Shaker?

細到...

如果有伴侶 會成日一齊出街

咁出街帶個水樽都唔應該太舊太殘 好樣衰 因為會share支水飲

好似係

行串：用舊水樽人士

毒撚點會煲水，直接出街買枝裝架嘛

搵左幾十秒先搵到 有中村步加wo

帶水好 環保

eno03: 最近看宮島 越來越像以前的河西

台狗冇眼

第一眼有d似，但而家已經唔覺似了

好想用禾既愛心，煮次麻婆豆腐比步加B食

著撚到大學畢業咁款 定個邊已經凍到冰天雪地

你識煮先啦

挑，呢D簡單野照住菜譜整姐，有幾難啊

利申: 9UP 理論派

我仲短袖緊

香港天氣太熱

出發見我潟

可能喉嚨唔舒服都關太勞累事，去埋今次好好休息下啦
去到日本食清淡D，唔好食咁多吉列野啦

ok me weak，涼左咁多已經要著長袖

彩香的花花筆記本令墨仔想起小熊的內衣也是花花的

訓撚醒未呀

甜故呢?

小熊彩香都係禾架，你過主啦！

杏兒︰「哈哈哈,戇鳩仔牙!」
美腩︰「你話你自己都牙!」

右

cls rikaB博到.......

此風不可長！！！[/u]

唔知點解好似對minami淡左

見異思遷！

btw 對邊個濃左

有深過咩

潟姐 可能關sr事

講到見異思遷邊夠珠巴你嚟
現實同推idol都係

我今年冇轉過推mb！

好難得

得啦得啦明啦， 我會照顧好美南架啦

你係無轉啊，一直加姐

珠巴睇咗幾多年idol

48 大聲鑽石 入坑
太耐唔記邊年，可google

08

大鑽其實幾好聽

如果唔計48G
日本偶像係睇 石原satomi 做日劇 H2 入坑

做你條仔就慘lu

無啦啦突然有日同條仔講,我對你無feel啦,分手啦

牙細player

高汁快歌

咁都有位比才子你入到

初心總是美好的

珠巴個初心好抵玩,可以玩足十年,我個初心已先遊

小珠應該30碎,40碎都仲係咁既樣

W松井

因為佢20碎已經30碎咁嘅樣

who?

BTW 唔只十年，仲有幾年

我睇d 日劇BB 石原 結衣 上戶彩 蒼井優(不是空) 都係由14歲睇到依家30-3X歲

佢最少都拿次總選第1 先甘心離場啦

咁咪你都成30+歲

就快50喇 仲30

我初心

花心黨

絕對冇可能單推.....

2樣野黎既

我會將佢交託個好人

好惡
唔比老人家睇idol

50有咩出奇 50唔睇得idol？

我係好人

but美腩我唔啱

但佢唔係真係50嗎

48初心

快，仲有幾年

所以勸你地有得睇就睇多d
世事無常
潟巴態度最正確

男既無所謂啦其實

你講到好似我地個個都好短命咁

唔係吖 我覺得聽珠巴講嘢 諗多兩諗幾有睿智

不過中學追星應該最開心

唔一定關於命
身邊仲有好多罰可以發生

例如你聽日搞大左個MK妹，咪唔可以去睇公演

中學冇乜錢先慘，買本寫真又驚比老母笑(男巴打)

初初出黎做野 冇經濟壓力最正 又可以成日飛

搞大左個mk妹，點解唔可以去睇公演 著草岩哂

無飛好耐lu

人大左就會懶，邊度都唔想去
打下機，上下連登，約下網友/朋友出黎玩已經心足.......

人大咗最大個問題係有好多嘢煩

屋企兩老 工作 或者可能有結婚嘅 樓 水電煤 稅....

唔係話想走就走得開

飛日本 ok
但去新潟又係麻煩既

樓上講咩都係籍口

其實係人大咗有個錢防身先最安心

呢樣我一早講咗啦

好似由機場搭d車去新潟都好鬼貴

所以等idol黎香港 守株待兔

Same

JR 2萬幾yen

本來想去睇 NGT
但2月16日係農曆年初一
機票實貴

我等緊Aya生誕祭,如果中就即飛

睇錯中出即飛，真係

我2 月都抽由佳

屌你咩

中出即飛咁仆街嘅事你地都做得出

痴撚線 來回定點，仲甘過搭廉航wo

唔係一直都唔去日本追idol？

回來或 pass 都係2期幾

握手啫
公演/con冇所謂，大把60歲阿叔睇

2*萬

不如米po籌旗買六合彩咪可以齊齊去囉

500萬夠全po人去啦

米po基金

米po gay金

想睇ngt con

做乜學 rika 動作

幾時黎香港？

樣子差好遠

真心冇可能

到本家 SKE 都未到NGT

呢位邊個

角日文字

RikaB 正好多............

岩啊

馬爻吾至刂

呢度以前有人推角,邊個唔講啦

邊個?

難以置信

我打死都唔推角

因為太似 ex

我咪話咗唔講墨仔推過角㗎囉,你唔好再問啦

唔問了

唔會想搵替身咩

珠巴個ex好靚女好正 教我溝女 ok?

屌你老母,珠巴竟然有ex

不要為一條樹枝放棄一個亞馬遜森林

block得

真心，女是唔洗追的...

你仲多啦

block得 玩單機啦mk

其實珠巴講得無錯，要你追嘅女即係唔屬於你嘅...

難道手足太mk 真的全部型棍子
有人再 安慰我 說大家都是毒
深知真毒只有我
年月過 歲月再 過節米po我一個！

block埋,唔該

真

set左底線咪得 去到邊個位就棄

啱，無謂浪費自己時間

港女係咪過咗學生時代之後就好拜金？？？

行串：學生時代

25歲左右開始
冇辦法，香港社會搵食難

我覺得20已經開始拜金

又感情台

咁多mk

依句嘢好似唔到你講

係隔離頂爺個po睇到,真係有人信係因為D嘢好食就可以上米芝蓮,香港人有無咁撚蠢呀

同idol一樣，強推既未必係有料........

除左睇女冇研究開餐廳

你意思係比錢就得？

已經唔記得上次同異性傾計係幾時.........

openrice都會有plan收錢寫正評啦

上次同阿細食飯呢？

唉 唔好再講女得唔得 灰

好似真係同阿細個次.......

平時你吹奏之麻

嘩，係街見到個大陸妹好似長谷川！

即刻拿佢v7！！

佢地成班人十幾個

長谷川大陸妹 有名你叫

不過大陸妹不了 啲語言文化溝通唔到

請我食軟飯 乖乖女又好身材靚女我都唔要

都係港女先啱channel

墨仔,乃po有人揾你

睇黎今晚上唔切新潟

成田卡關中

又要住一夜

如果每日有好似少少文字配圖片總結下一日行程

我會好想睇

人地都神風隊，仲寫遊記會唔會好累

利申: 想睇

岩岩比海關問我黎做咩
跟住show 當選email比佢睇
仲恭喜我 gip都冇check就放我走

借機傳教啦,西姐大法好

陳生 又係你呀

今次去邊度呀,小姐

證明海關都知idol宅男無危險性 全部好人

咁點解有人炸鳩平手

果d毒男黎

毒男點會敢做，仲要返屋企睇動畫 + 睇idol番組囉 係痴線佬

果條撚屌唔係飯黎

岩岩排隊買JR East Pass排好耐

國外買 ¥17000
國內買 ¥18000
14日內任揀5日坐

如果遲下去日本，我都會出遊記比米po手足

瀉巴係返鄉下巡視業務

同埋探老婆

有少少mk味

被棄推了

這些年來 你有想念我嗎

Sorry, that page doesn’t exist!
You can search Twitter using the search box below or return to the homepage.

左一右一

甘樣對腳睇落幾幼

一個係故人 一個係唔識嘅靚女 識揀啦

鴨仔坐

玩下姐 唔好嬲

我指我棄推咗角，ok?
最多幫你寫返篇甜故啦成日要甜好衰嫁你！

btw秋元真夏正到癲！

原來星期五晚，唔怪得冇晒人啦

你寫個甜故比大家睇下 可能會多返人

唔洗急 最緊要快

必買

我已經再寫唔出故喇，上次一嘢射哂出嚟。

依家真係胸無點墨。

珠巴你個甜故呢

我??......睇錯你寫.....

我唔會對數字團囡囡諗ham sup野的

她們都是處

對，她們都是處

仲有 她們都未拖過男人手，未錫過男人的

未拖過男人手係真既，不過狂握宅男手

老豆又點計

想要曬五張

今晚多嘢做,miss哂添

我屌有奈奈同步加

英文名巴打平時高汁好少問d咁低汁問題喎

你叫我地唔好叫CX 咁就叫英文名巴

屌你老味,日本幼稚園學生都高汁過香港大學生,香港大學生成日係東灣玩完留低大量垃圾

不嬲華人大部份都唔衛生

mum aya

聽日唔洗返學

要補習

我無

行串：同女去

屌那星,見到個po好好笑

講明先入面有人貼bam圖

紅
色
大
字

同小熊去又關大字事？

咁馬拿豬呢

真係棄咗

咸濕老豆

唔係咸濕喎

係好撚好笑喎

mk 們蒲完返到屋企？

我開工呀

放完學就喺屋企

你現在聚腳於「NGT討論區」

見人講人話

好撚凍，著多件衫

今晚堅凍

btw有心啦

要既要既，你推禾aya 嘛

有預感，聽日應該無人推po

唔係話你
你唔是mk

不過係界頭潮流達人

我得—個老豆

你行撚開啦,步太朗,mofu其他你都可以搶,Aya就一定無得傾

無咗lu,我頂唔順剪咗啦

真男人平頭都好型

有JJ都唔係真男人

講緊男人剪平頭都型啊

決定借鑒結衣po，現今舉辦第一次米PO畫畫活動

NGT48畫畫活動

可以就咁畫mb，亦可以自己揀一個場面黎畫（唔一定畫新澙朋友既）
畫風、畫畫工具不限 題材跟NGT48有關即可

另外建議大家影自己作品個時可以用App: Office Lens/CamScanner去影
會有Scan嘅效果,不過並非硬性規定一定要用

ok 我畫～

勝出者將可與骨仔共進晚餐

小妹平時d食飯plan收開 $500/hr架

咪預我,揸刀就叻,揸筆喎

ptgl

才子一定識張大千水墨畫！

拖地個陣

參與

呢輯圖cap得超靚,比大家回味回味

你唔好再醜化佢地啦

AKB Show 白間環節都係咁啦

墨仔畫得有好文藝復興嘅神粹 再加上現代主義對既有藝術嘅批判 畫出左一幅又一幅嘅條作

夢羅麗莎的微笑

得我畫 好無癮

條攪手呢

佢訓咗啦一定

咁大個口做咩好

辣殺

呢獲我撐你呀

唔緊要！你贏左有得同牙骨食飯

食嘢囉

佢地成日都見

女人著依啲（入面嗰件）睡衣正

呢度好似係宿舍嚟

件衫幾靚 如果有機會 我都想買件著下

係？NGT MB宿舍？正常吖

猶長風

正呀 猶長呀 民族呀 碎花呀 嗰啲我都好鍾意

（from彩香blog）女人成日食埋依啲嘢 食唔哂又要男人幫手執手尾 肥死個男人

純粹諗起曾經彩哥哥係唔知邊個番組講佢老豆啲嘢結果搞到滿城風雨

咩事？有冇keyword google?

佢食極都唔肥,你放心啦

食極唔肥係因為有人執手尾

仲有依啲 一定唔好買兩支 食到你癲

唔係你執就得啦

點解淨係我睇唔到墨仔d圖既？

所以話 毒拎真係好恐怖

行串：毒拎 接受唔到佢唔係百分百乾淨

你用緊web版

係

如果你用browser睇，試下同一個browser login/logout twitter試下 我google個你個問題

Reupload

safari chrome 都唔得，得閒再研究先

女裝喎

He handsome he can carry no worries

雪9好味

你食？

你宜家除褲行出街就有㗎啦

一陣玩到有問題就後悔死 咪了

買嚟影相咖咋 你估真係食咩

#インスタ映え

緊係食

你地唔係咁弱下化，廿9幾度都話雪

我個度一定無廿鳩幾度啦

咁樣凍一凍玩玩下可能真係會廢咗 唔是講笑

雖然唔廢碌嘢都無用

冇5度以下都唔好話凍啦
利申：一年四季都著生誕ter

哈

生誕tee出面加冷衫加兩件摟都仲係著生誕tee
的確係

原來NOGIBINGO條友都有做NGT

你地咁渣架
under 10度一件ok

做NGT?

NGT節目Mc?

絕版未 嗰陣無買

NGT有乜節目?

呢個猜拳大會嚟

平心而論 萌香靚10萬倍

呢個猜拳嚟咖喎

應該絕左
不過試過重出
等下

偽飯無睇

猜拳佢年年都做裁判

隻色好sharp好似好搶眼 出街好難著咁...

Yahoo 拍賣搵下 好多絕版野都有

根本係偽飯
連我都知

冇所謂

愛漏蠟同乃茄牌都係依d色

我係老屎忽嚟 米po第一回就活躍到依家

大家明架啦

old seafood

sor,原來我先係偽飯嚟

依家先睇到
yes!!!!!

mb認唔出樣既都係偽飯，好似係

萌香係靚D,但無十萬陪囉

好耐無玩過了

何それ

你講咩呀

我唔識日文

咩黎
睇唔明

第四係咩事

你㩒下上面條link

係咪太底

名單？

其實係你心目中成員排名測試嚟,有哂成個46同48G,不過我淨係簡NGT嚟玩

山田咁高

不嬲都話我有推,係你老唔信啫

之前好似排尾二

你傳教成功嗎

Aya肯定係不動C

嗱我無做過任何嘢

係係係.....唔關你事,ok

買左包試

香港賣嗰款好似唔係咁包裝 內銷嘢更正

建議食普通算 大真係食唔晒

睇睇下大陸妹都幾好 開始揀唔到了

小熊其實真係唔靚 又無真夏笑得咁「嗱」埋口臉咁可愛

點解當初我會推？

動搖了

墨仔對所有女人都是三分鐘熱度 濫情又絕情 一旦開始產生想放手的念頭 就好難返轉頭

放手的念頭只會在腦中不斷無止境擴大

墨仔發現idol什麼的 都是過眼雲煙 而生命中的唯一

只有骨仔

他鼓起勇氣向骨仔打了那一通電話 約定在信和門口丟棄一切生寫

去到信和門口墨仔再也按奈不住
，墨仔嬌喘一聲倒在骨仔嘅懷裡，喺呢個時候，墨仔眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣，對住如斯尤物，佛都會動心啦。

骨仔一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從墨仔衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而墨仔既慾火再也控制不住，果兩個linlin，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

此時，兩人都顧不了途人嘅目光,瘋狂地在大街上69了起來，兩人對愛情嘅堅貞，使得途人也打起氣來，不斷喊著︰「大力吹，大力吹!!」

但就在此時，黑警到來........

澙巴買貢大包米做咩

望到墨仔兩幅佳作，我都按耐不住了，一陣落街買d白紙先

食囉

即使是偷拐搶騙乜都做齊嘅黑警亦為二人感到高興

「今次就放過你地啦！」

墨仔驚魂未定 已打算回頭重新過著對秋元真夏ff的日子

忽然一雙美麗修長的手搭上他的膊頭

「以後就靠晒你啦！墨哥哥！」

墨仔感到慚愧 低聲說：「骨仔...」

骨仔將他的手指掩著墨仔的囗唇

「以後叫我骨妹」

好正呀
英國啲米唔係人食嘅

兩個強壯既黑警看著在地上溫存的兩人，表情似是無奈，又隱約有點興奮。
其中一名黑警向同僚打了個眼色，後者立刻意會，並露出一個猥瑣的笑容。
" 警察辨事! 讓開讓開! "
這樣喊著的黑警們，在途人的注視下，便把欲火焚身的墨仔骨仔二人拉進街上的暗角裡。
然而卻沒人發覺兩個黑警的褲子裡已經漲了起來.........

你係英國無中國/日本/泰國米買咩

我發現NGT PO係一個有文化氣息既地方，周不時都會突然搞文學創作，又會有畫畫活動，CD-ROM見到仲唔快D入黎say hi

好貴
70p有包超級市場米 咪食囉
Btw仲有匈牙利出前一丁

仲未入到 冇神席啦

我入咗BL討論區？ 不安

巧合？

飲食台 > 感情台 >學術台

第六行

Ngt劇場算唔算大？

第六行仲想點 我地好多睇都無得睇

上面啲劇情好痴線 我真係驚驚地...

寫返男女好嘛 男男仲要露骨好不安

應該唔會好大啦，睇d番組好似都係普通禮堂咁上下? 第6行應該好近

你知hkt嗰個好大加嘛

有番組有影咩？

第1,2集咪介紹mb，印象中好似就係ngt劇場?

哦 講起又係喎

骨

骨仔 珠巴 無聊返咗乃po望咗陣 好多USER ID都唔認得

點解乃團啲一期都慢慢畢業仲會有咁多新飯

果堆id今日搶飛先出黎

mb既野就記得，但個日見完手足，今日已經真正0印象

因為對我地黎講， 乃團1期 = 無法取代既主力軍

如果新入坑，又2期又3期，咁多靚女花多眼亂，1期齊唔齊wfc啦

一期地位喺心目中真係無法取代

原來嗰啲係搶飛CD ROM

佢地抽新加坡公演定咩

乃po見到

東蛋

認真你便...

食屎啦佢

日本獨有嘅量度單位

新加坡唔洗抽 禁就有

見送潟姐又認得我仲好驚訝
乜又係你呀陳生

佢應該以為你係在日工作

我運用我無窮既幻想力，都真係連唔埋一齊

佢以為你係香港富豪,呢獲你有機啦

有無人同禾一樣，出街唔小心同d靚女對望，就會覺得佢地笑9緊自己

然後幫神巴搭路溝aya

我自己唔識去咩

張生4靚到

幾年前禾都fbi過 幾鐘意呢2個子役

幾年後 禾不能接受

件tee都幾靚

咁既樣，珠巴都唔岩啦

粉紅色點著呀

咁既色唔算好粉紅啦 澙姐知道你唔著一定會巧傷心架

握手一定要著，無計

正，一起身有甜故睇

下次你再起身，男主角都有得你做啊

有一集 Akb show 全集介紹ngt 劇場
2016年初

平過香港好多

生日都過左 唔會著

唔想睇爺孫戀 ，不了

聽朝返香港 又再次避過晒d風

希望唔好 delay

預左呢幾日會天氣好差 去到無野睇

牙細幾時上gay

今日場公演全場基本上都係望住潟姐
我前面有條死人柱頂住
攪到有時佢走去我左邊果陣會望唔到
好彩唱unit曲果陣遮唔到
雖然坐得後，但都有同潟姐對過幾次眼
見送果陣問佢幾歲 佢就做22果個動作 勁可愛
再同佢講我聽朝走啦 下次見啦

好正，下次抽由佳生誕

潟巴係抽縣外定一般？

一般中

遠方收左皮

tmr

留到幾號

抽緊遠方31號ngt

一星期去一次

浩南哥，我想跟你 我夠心狠手辣架

去貢咁日,rich

番到hk就窮ga la

反正有張JR east pass用到11月2日
Asiamiles ac仲有分
如果中左再決定去唔去....

咪扮，棄左啦

咪就係,過主啦

淡左姐未棄

右

唔好話我棄咗,有驗身為證

riko 升左咁多既？因為SR?

準備奶moon

見到好多係握手會見排潟姐既日飯

我屌....畫功太屎，畫畫下變撚左2次元風，仲要認唔出係邊個mb....

圖呢

希望一陣抽中見送

冇得入場都可以抽見送咁好既

有5個位 後補就頭5 moon席就抽5個

Moon席都要抽 好彩抽中

第9列 奶moon

勉強無幸福啊

我好撚垃圾，畫左成粒鐘先畫到咁，仲要完全 唔似!!!仲要連步加最qq既卧蠶無能力畫出黎.......

我以後唔敢係任何PO再笑人畫得柒 唉畫多幾張ON9野算

講真,除咗五官其他畫得幾好喎

畫得幾靚

我覺得五官畫得最好WO 如果唔當佢係步加既話
btw一陣畫aya

其實白色個啲位畫得幾靚

良仔，信和門口等

下 咩事

想開武林大會

屌你,咪攪啦

惣清曾經po過呢張圖 我諗可以做下參考嘅

全部要晒

今晚洗唔洗點名

到！

睇完 孝感動天

乜又係你呀,陳生

頭先新聞講個風行快咗,好多機Delet,你要多留意呀,認知巨

SOR!

返東京了

買左幾包咖哩
可以係香港食新潟咖哩飯了

車 ：

Diu錯post

潟巴，劇場有冇見過有白底紅字果件NGT tee??

邊件 有冇圖

類似依件？

好似冇

oh thanks

右who

mofu

下決心明天起就不見 怕再會難復原
沒法子離開心又軟

點啊又歌詞叫春

新作品正在產生 今次係珠巴條女

買到新相
得少少齊set

生寫巨

唉.....無天份都係收山算

1張步加

想畫真人feel啊，但真係好鬼難啊啊啊啊

特登整到成臉墨 又有魚人

墨仔觀察力好好

果然係鐘意人地老婆
呢張靚過步+

同女人訓練得多 你睇我上次寫《墨桃》就知

唔錯！不過應該是ipad....

隊長，奈良

[url]嘩，有48 mb level[/url]

自膠 禁錯 url

メニューが、英語ばかりで難しかったので
下調べをしてきたり、定員さんに聞いてみるのがオススメです

まぁ、日本人だからそりゃそうだろ

個腦係咁loopラスベガスで結婚しよう

返到香港病情又嚴重左 又要去睇醫生

31號再飛會唔會死架你

大眼

生理病死同心理病死都係死啫

同G Bra差唔多問題, 啲圖APP睇到 Web睇唔到

多數呢個網既圖先係咁 好簡單，del哂網頁入面，jpg後面既野就得

係喎

最後幾頁要磨幾日

因為mk出晒街

難道手足都mk！

唉 做宅男打算一世都自得其樂算

莊子與惠子游於濠梁之上。莊子曰：「鯈魚出游從容，是魚之樂也。」

惠子曰︰「子非魚，安知魚之樂？」

莊子曰：「子非我，安知我不知魚之樂？」

惠子曰「我非子，固不知子矣；子固非魚也，子之不知魚之樂，全矣！」

莊子曰：「請循其本。子曰『汝安知魚樂』云者，既已知吾知之而問我。我知之濠上也。」

係咪要貼圖

算啦都冇人

連登好似死死地咁喎

你指server 問題?
我好似冇事

嘩，去左葵乜廣場

全場都係女

今次真係要十卜墨仔

真 ● MK 聚集地

10個9個都係女，冇乜仔

係咪好多野食個個廣場? 成日都勁多女仔去掃街

cls!!!!!!!! MK完美奈奈Center 唱青春時計

all mk

港女其實好多都好靚 講靚少少化妝執一執一定唔輸㗎妹

不過㗎妹有另一種㗎妹風味

珠巴去𥄫女？

thanks

j ed

像她那樣完美

yes 係好多野食個個

去食碗仔翅之類食物

之前睇過依集

不過都再全首聽一次

正

青春時計無論曲詞都可以話係48G嘅好歌之一,又夠洗腦,不過唯一有一樣唔好

細細聲講（益手足）：平日放學時間4-5點（尤其禮拜五）多學生妹 仲正

未放工⋯⋯

想知請講

冇aya?

咪就係囉,如果唔係一定破百萬銷量啦

係 所以等有機會咁啱請假開 順路先出去行一轉啦

不過可能你地唔鍾意學生妹 咁就當我無講過

你一個人買80萬隻

躝啦,25蘭

好似係

People nowadays so rich

二單識做

我對ngt一片丹心，日月可鑒，神巴你何出此言

你係一片黑心,日月可恥呀

無話咩2唔25嘅 元々第一位就唔係米團

幾時ga

三幾個月前左右

thx

邊個開？ 我唔開

完美假日留喺屋企

等我試下開

t8最正應該係太田奈緒 但有個豆女神level 好似叫咩妃......

係咪呢排都無人生日了?

開咩topic好呢

NGT48討論區第44回︰ mk集中地

你開就你諗啦,如果我諗不如我開

開得衰就自然有人負皮㗎啦

棄推你個個去左日本，唔知今日仲會唔會上水呢